assignment派左grade

頭先有份我做左好耐既assignment派左grade 拎左C range 我朋友拎左A range就話自己好差 好頹廢純粹上尼發洩下

assignment不能重來

Midterm final 努力！

睇下衰邊，下次改善返

好想努力溫書又好驚全部白費

加油 樓主 我都係完左份assignment 現在準備交

Sem1 gpa簡直失望

攞A仲話自己好差d人好撚虛偽

尼你老母臭閪